我決定一個人罷工 返咗屋企

已經頂唔順平行時空既office
已經頂唔順瘋狂既世界

有冇人跟機

走咗之後，

我感覺到我至少做左我想做既野

有時其實唔使等人吹雞

大家不妨試試

起身直接走
原來唔使考慮太多

岩

什至同事都冇問我做乜
佢哋仲吹緊水

呢個仇要記住....
11.24 一票不投建制派

黑警闖下大禍

報仇

攬炒

已經唔係仇唔仇嘅問題
係做自己想做嘅嘢
其實啲束縛冇乜必要

其實罷工好簡單
冇想像中咁困難

已經離開左公司，我都頂唔順

Hi 同路人

要點清算我都好，已經唔重要

感覺我既人生都唔重要

已sick leave

支持 但我今日放假

罷咗

有同一種感覺同行動既夥伴
感覺唔錯

我都同左上頭講唔翻
去緊搵梓樂⋯⋯

出現左三個

第四個

係去QE

我去緊食all day breakfast

辛苦了

香港人要醒覺..
三罷一定要做

已經冇心機做嘢

罷工冇想像中咁難

呢種好似叫射波

Office 真係平行時空黎
平時明明黃到仆街 但都係得把口既垃圾堆

起身 出門口
之後你會有不一樣既感覺

你都辛苦了 出去喊下 同大家抱下
唔洗自己一個匿係屋企 感覺冇咁難受

甚至先岩...

我今日都冇返

唔理點叫啦
總之就係我唔想做
咪唔做lor

個世界突然簡單左好多

去科大或者哀悼會please

細公司
全部淺黃深黃，齊齊無返

我衣家心情好複雜
係形容唔到

搭緊車返
頂唔緊平行時空咁

你好幸運
但唔係個個人都咁幸運

但至少自己可以控制到自己
我已經足夠

我都坐梗車番去

真係cls

可以去下啲無人既地方
我打算一陣間去望海

好多呢啲人
咁你會唔會為自己行動？
Go with the flow

血債怎能票償

跟

一而再再而三
其實唔返正職
有錢先 再搵都唔錯
反正我只有現在

多謝你
等我數下我有幾多同伴先

雖然我唔係罷工 我知我好廢 但係我上上下堂都就左 晏晝啲堂都唔上 頂唔順身邊啲支那人同仲睇淘寶嘅臭閪港豬

當件我都係咁, 鐘意就做鐘意就唔做
但係為左一個議題唔做, 應該番工司, 大聲話我今日罷工比同事知道
公司抄你但係種子已經散開

已經有七個

今晚打狗

一樣la
重點係
你可唔可以掌握自我

我辭左職了

push

走咗

佢哋問我會講

走左堂

第八位。歡迎你

P牌分化撚，個個post都講區選

我遞信！屌佢老母成班廢老藍屍！

計埋

第九位

我跟咗了 你呢

推

走左 頂唔順平行時空
留係office若無其事既我睇唔起自己

只要你認為 值得做
我會支持你

準備好走未各位

去緊食早餐

應該主動講

對面海
港島有冇活動

你咁講嚇死我。。

我跟你

點同上局wts講去左邊好
直接講我罷工？

都走左啦
下次

幫推

罷了
香港人 大把人一齊陪你 可唔可以都用行動支援吓我哋呢班已經罷咗嘅人

遮打

sor 我問緊睇緊呢個post嘅手足

我打算唔覆wts
打電話咪 直講

自己睇
自己離開個位就得

Me早走

+1 但我係罷課 直接走咗

我罷係為咗自己而罷
唔洗支援
但多一個夥伴 我會開心

走了

一陣lunchtime 再點下人數先

要罷你自己罷 無人阻人
好多人要搵食養家的

公務員 好想走 無心情
究竟走唔走好

由9月罷工罷到10月
so what?

香港人 報仇

係咪以為你去廁所

我都唔知可以去邊

隨心

罷左
然而全部番晒屋企
攤上張床到上連登留言?

已罷

可能係

但差唔多成個鐘
應該係存在感低

tui ar

我今朝學都退埋了

可能去圖書館靜下

出黎一陣lunchtime快閃

做啲自己想做既野
有人去QE 有人去快閃
只要係自己想做就okay

你冇做錯
上街見

已經罷課

返咗屋企+1

好攰 好想罷但醫療行業
唔通真係扔底醫生一個?

你冇做錯 做得好好

嚇死+1

當呢度 罷工吹水台
其實我都係無無聊聊 先開Post

我今日都射左波

我都走咗

假已請

罷工要出黎

已走

因住轉頭收解僱信

罷工唔係請假

原本晏晝有part time
而家講左唔番
冇可能仲有心情番工

無返工，而家去邊度好

我早幾日被辭職了

冇所謂啦
我只有現在
未來從來都不屬於我

+1 就黎頂唔住呢個病態社會
至少今日我唔想再接受呢件事

係囉 今次計埋
下次唔計人頭

我雖然part time
都射咗波 同走堂

救人醫人係你更重要既使命
撐住

p

加油

醫護撐住

依家自己都有限度服務緊 完全無心情做其他事務野
只係接下症就算...

唔希望有下次

我覺得唔好強加一啲枷鎖比人哋囉
好似你同事同你講你職責所在一定要返工一樣
但其實有陣時呢個世界冇話冇咗邊個唔得嘅
我係咁諗

我打算由衣家開始 我想罷就罷

12:30 LUNCH時間諗住直接走人,冇交低聲
我究竟而家係生活定生存

係公司唔做野淨係上網, 算唔算罷工?

肉身仍被困

如果你中意 留喺公司上網
覺得咁係最舒服嘅
咁計埋你囉

我跟，而家即走
好撚嬲

外國撚一名， 下午自己放自己假。

18區中午快閃

黃企業唔番只係懲罰緊自己

細公司 差唔多全藍
全部繼續做野 好冷血 好醜惡
我自己一個係位喊到痴線

跟你
苦力一個，拎埋地盤架生落袋同左老細講我要罷工，走左。

辛苦了 我喊唔出眼淚

曱甴平

暫時有39位 同伴
大家可唔可以自己接龍加落去
罷左工唔想做野

下一位自己打 +40 再留言

去廁所洗唔洗拎埋個袋

型棍子

返工冇帶袋
輕裝上陣

係

去tko?

咁試吓流汗

我認我廢 唔敢即罷 只係申請休半日

我都返緊屋企...但我只係岩岩上完堂...仲要做project

Same 返工唔帶袋

離開咗平行世界
充實左好多
每1秒都係自己嘅

罷左

每人嘅抗爭成本都唔同
用自己嘅方法啦
Someday you will join us

決定左走堂

幫手接龍呀

細公司 話罷就罷

自己加上去
我罷左工㗎

多謝體諒 而家食埋飯返屋企喊

重點係自己
大公司走左冇人知

40

有同一個價值觀嘅就係同路人啦

感謝

雖然大學生嘅一個人罷課無用，不過實在好唔開心，走左堂

唉 係公司真係平行時空 成班港豬 包括我

大你老母禍咩 核彈左咁撚耐
乜都做唔到 死左咁多人 我咩都幫唔到佢地做 沉冤未得雪

請正名為
十八區悼念

和理非都想出席悼念

和理非既人數先係真正為勇武手足提供保護既盾牌

英雄 respect

岩 唔駛等 等乜鳩
再等 我地又失去多幾位

以後我鍾意返就返 唔返就唔返
就咁

返下就到夜晚 唔返了 去悼念周同學

same

走咗堂

我又冇幫香港擋子彈 受唔起
罷工為自己
心靈健康又好 乜都好
想做咪做

科大學生會宣佈今晚喺科大有悼念儀式

請大家帶蠟燭同鮮花

出去行下

返左

5蚊

公司淺黃 中立 淺藍 深藍都無動於衷

叫哂下屬收工，熄左燈刪左門

老闆英明

唔洗理其他人
問自己

但罷完工有冇咩活動可以參加

未儲夠氣罷工既，希望你星期一可以罷到

利申：已裸辭

留意tg

有冇文宣大大
可以入嚟post多啲
比自由左既手足一個方向

長期罷工我好想返工

Respect

其他人唔知
但我儲夠
已罷

對唔住 真係走唔到
我係學生 出席率好重要
利申：未來護士

吞pok就吞pok la

做自己認為值得做嘅就OK

完全集中唔到

又血債票償
show blocked user - dadigaga

香港人。反擊 11.11 周圍塞 全民被罷工

好多人都好似無事咁

喂
你咁架

我都係
充實返啲

平行世界

試吓出去走走

疏，支持你地
但我要返😥

陣間lunch time走，冇咁覺

我係中環碼頭

立刻來

希望有人你可以體會到

日*

應該兜口兜面屌晒佢地老母再走

一年罷十幾次工

佢哋外國人 無意思

Freelancer?

支持

明白呀，我哥哥公司都8成藍，日日同班藍絲嗌交
所以好好彩，我阿姐本身係中立，我就起勢喺公司播片、睇直播同佢分析，最後佢而家黃咗然後佢感染埋老公，由深藍變中立，已經好大進步

其實罷工真係好chill
大家應該試吓

sl左了

文宣高手

雖然只係part time 只係算射波
不過真係真唔順係office

Push

有咩用

返到公司先黎罷工係咩玩法

起身走啦
冇人鍾意留喺垃圾站

咁人哋本身諗住返工
跟住睇吓啲新聞覺得屌點解無人罷工㗎
之後再睇下Telegram成日喺度話咩籌備籌備
死咗人啦仲籌備

之後咪屌佢老母起身走
全世界唔罷我罷咁嘅態度啦

之後出咗門口行吓海邊又覺得好爽
咪開個post同大家分享下心情
其實罷工都唔係咁難

心路歷程大概係咁

突發：黑警遮打拔棍攻擊中年人士
source：立場直播

甴近平

準備早走去停車場

Good to see you
My friend

你係咪叫得好激動聲都沙晒嗰個

香港人留意，對狗請放棄道德界線

如果唔係本身放假今日都會唔返
其實真係好簡單 唔想做就唔好做
人夠多自然就係影響力 唔洗plan咁多野

大家都好傷心

係
其實嗰啲咩所謂樽頸
一走咗出去行吓就其實諗通左

個個都可以好似你咁就好，唉屌

屌 咪講撚左攬炒 睇唔撚到？
攬炒唔洗你格黎個港豬同意架
日撚日發晦氣 不如做野？

跟緊

我都想快啲番屋企打FIFA

呢個時勢重打機

多謝手足

準備好所有野

跟！

今晚出嚟 出嚟

工已罷

冇返工。。炒咪炒

跟機，頂唔順
完全接受唔到好似無事發生過咁

罷完唔好就咁返屋企

課已罷 今個星期靜係返左一日

You did a right thing, Bro

我無咁嘅勇氣

學已停
有成年時間

想打gta vr

Take your time
I believe you will

今日都早退

係
我們只有現在
未來並不屬於我們

Welcome

一陣快閃完點人數

啊！！！！！

都係冇得罷工

死黑警

返左去了

唔撚唱肥媽 過晒時

跟左
良心過意唔去
去集會做返人應該做既野

已跟

辭埋職跟機

叫佢問返自己
自己決定 冇必要假手于人
真正自己決定嘅先係真正自己嘅時間

我博炒

习甴曱

Yes

跟？

早走左
完左lunch集會仲有咩活動join/可以做？
唔想返屋企
想為周學做d野

me too...我罷埋聽日...

科大有活動

我考慮緊下星期 直接唔返

本身唔洗返

巴打多謝你

返到一半，我都走返轉頭，雖然我係罷課

我都想跟機
不過6月開始連工都無埋

課已罷

巴打 多謝你

其實如果公司咁都炒我 代表左我本身冇乜價值 同埋 同老闆價值觀好唔同 都無謂合作落去

唔洗
我為自己而做

一陣有堂但決定唔上 頂唔順

支持，罷

Respect 你

為咗自己 唔需要咩理由
「我」見到不公 「我」要表態
所以「我」罷工

我覺得我終於明白 自決/獨立 既意思

個個都做到巴打你咁
先有贏面

翻左兩個鐘走左，而家入科大，唔好翻屋企呀

我一直思考緊 呢種係咩感覺
有冇哲學巴 講多小小

我都好想

加油 得閒上黎報告下科大情況

做啦
其實嗰啲束縛好無謂

依個真 藍色公司不做也罷 係邊間做咪又係兩三萬 分別不大

你走左未

罷學

已跟機
準備入科大

is it just me, or is it getting crazier out there

係差嗰幾千 此處不留人自有留人處
如果世界容不下我 我大可以自己做一個世界
因為我在既地方就係我既世界

1999 我概係咁諗

pishhh

頂
我熱血左
原來呢種係櫻木花道嘅感覺

罷

lunch個陣走左
好無助 office平衡時空黎既

我明白了
充滿能量

出張文宣圖

我只有現在

已經唔係仇恨咁簡單

係存在

放下半晝我走左了
頂唔順 我好崩潰 想快d番屋企

手足
攰了
好好休息

手足唔係一個人
已返緊屋企準備今晚開花

更新一下34+39=73位手足罷左工

我唔敢諗太遠 會灰

74

75

樓主好波

我辭埋職，有時都覺得自己好傻

唔會
只要呢個係你既決定

不如今日起 罷工嘅 約個地方匯合

幫手點人數
自己人頭自己點

呢個post猛料過啲咩心靈雞湯好撚多

我計左你喇

星期一 大三罷！！！！！！！！！

網聚？

早在8月已辭職 為左錢要同班藍絲人面獸心既畜生同一個

空間會好難頂， 咁多手足為左而件事犧牲左

仲攪住d錢紙過世咩？明知要有籌碼一定要出力罷工

企出黎 最多捱下窮囉香港都就黎玩完 番工黎會唔會太反

智？ 睇緊po既手足罷工啦 當有200萬人再次企出黎

就唔儲係少數 唔會到有人要犧牲，為香港為自己為手足

罷工啦！

831

本身諗住圍爐取暖

自由意志嘅體現

（唔識哲學）

其實罷工 原來好簡單
大家一齊試吓
唔開心 咪唔返lor 誰怕誰

Oh google 下先
哲學 一係發夢一係走咗
我覺得反思嘅感覺好正

誰怕誰

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

我諗可以keep住開
比大家知道我餓死未

只要有心罷實罷到

做實事 真5毛

好希望唔洗再要用死傷先吸引到你地眼球

沉默比藍絲更加賤。因為清楚發生咩事都係選擇唔出聲

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

今日有人問我 咩叫大三罷
同埋雙十一係咩

都係紅日 公眾假期

問佢訓醒未

究竟點先可以咁與世隔絕

今晚畫比你

理唔到咁多

Respect
希望每個人都踏出第一步

科大 今日會唔會佔領校長室

差你

left

岩岩辭左職了
未夠一個月即走

試著說我踏出咗了 你呢

博炒丫嘛

Welcome home

晏晝更 唔返了

我踏出咗lu 你呢

好多都係花生友
光環撚
勝利球迷

準備加入夢境
希望唔好一睡不起

hi 已經跟機

對唔住，我冇咁勇敢
但我即刻帶返個罩做野等收工

我覺得唔好理人
其實

當你罷左工 D同事做埋你嗰份既時候
佢哋開始就會想去了解多啲㗎喇

小心 謹慎

我發覺我有好多同伴

我resign左

Btw 我同事call我了

已走堂

Lin Lin Lin Lin Lin

我都係 依加去緊中環

早收工啦

好多同路人

已經離開左公司+1

同學們 好波

遮打散咗未 pt依家準備走

巴打你真係勇

好彩我附近啲同事都係深黃

又有人加入

其實都唔係好勇
心態放鬆小小
其實已經冇乜嘢要太執著

我有骨氣跟
但上次自罷畀完老母屌
成班人照上
可以點

真心我預左職專文憑會再次衰喺中文
所以只要搵到進修嘅替代方案
就可以將VTC嘅煩惱WFC

我？

頂唔緊了 放lunch果陣個個都好開心咁 自己就一個人望住部電話發牛逗..屌

同我禁入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

畢打街

打機唔係娛樂
係生活必需的一部分
同食飯剖覺一樣

射左波

罷工唔係放假
去集會 thanks

科大中環都搞緊 冇人理

唔洗諗其他人
放鬆啲
路 一直都在
考慮清楚 想做就做
最緊要係你自己點諗
我開始覺得
呢啲唔係叫自私
其實叫做自立

去中環

我之前都係咁 我明

走左喇

平行時空係咁
但你可以選擇離開

啱呀
呢排中意gta vr

今晚組隊一齊打

你有冇諗過轉工

以前我爺爺話 政府工係人生墳墓唔好入去做

Starbucks bye bye

去咗 行咗陣

歡迎加入
一人罷工行列

香港人幾時會團結過

留底破壞佢，好過走

其實冇團結嘅必要做
你想做 有必要
咪自己做先

其他人自然會合流
睇吓我哋班freerider

想罷 咪罷lor
你罷左
點都有影響架

除非你認為你自己本身冇價值冇影響力既啫

食午餐 終於得閒用手機 先知呢個消息
之後食完飯 同老闆講左句
心情不好 之後就走左 搭緊車返去

走啦， 公司我頂住先

巴打 好好休息
有唔開心 可以當呢度係公廁樹窿

罷工聊天室

齊上齊落
一齊走
一齊走

響應左
依家走

呢兩日都無返

可以食tea

都係美心？

大家幾時有勇氣打狗 化悲憤為力量

血債血償呀DLLM

罷緊

周同學一路好走

大家睇下呢張圖先，以上係我認為運動咁耐以黎可以叫做比較成功既活動list
如有錯既話，講聲，我再改番好

大家再睇下下面呢張圖

係明報出之前我已經整緊個list，我發現我既list同佢單日拘捕過百人既日子

除左8月5日，其他日子係完全唔重疊，目標真係好撚重要，唔理大定小做就轉場/走

大家可以諗定三罷當日目標係咩

職已辭

支持住手足 we’re with you

試下罷工加罷買？

無論係香城Online既咩角色都可以放膽幫手!

和理非!今個聖誕新年我們不消費!

我做過嘅野你會知？

香港人，真係反抗啦好無
你可能因為周同學唔係屋企人而唔放手一搏
今日可以係周同學，聽日可以係你自己，屋企人
最後就係成個香港
嗰陣先嚟反抗已經太遲
你一日唔反抗班狗只會越嚟越癲
運動一開始你驚而唔岀港島
之後到十八區，而家連屋企樓下都有危險
咁係咪要避到要鎖埋房門，永遠都唔岀街？
我知罷工好難代價好大
但我敢肯定今次輸咗代價仲大

香港人，報仇！反抗！

好波

都係果句
唔好問人哋做過乜
問自己做過乜就OK啦

當所有嘢返返去自己本身
成個世界好似冇咁灰喎
因為你唔使諗點解冇人和應啊
有同路人係bonus
自己有冇做先係重點

共勉之

但係今日啲bonus 太多有啲感動

最後無去科大
返屋企換裝去觀塘海濱
觀塘海濱5點有觀塘區學生集會
7:45pm有悼念
無野做巴打來支持下中學生

多謝巴打 但咁唔算罷喎

Ching好波！！
我跟！！！

同意

7月已經辭咗

推

Keep住呀師兄

KT 其實幾難走
搵定多幾條逃生路線

星期日晚 再開Post 提大家罷工
？ 點睇？

Full time Protester 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

今晚再結算人數

罷工啦

講得好

中二病上腦

呢個病 幫我傳染比其他人

今晚全民搜證

心路歷程同你差唔多
其實無咩特別

如果玩VR個陣,見到有粒子彈係眼前經過
我相信大家都會有另一番感受

推 習曱甴 甴近平 1111大罷工

吹水係廢狗
今晚將軍澳見

手足 小心
Tko 孤島
一封隧道
就走唔到

之前元朗打穿手足木盾嗰個
我 朋友 望住

你呢個po啲心聲

每個人都有自己嘅功課要做
人哋幫唔到你㗎 亦都迫唔到

係 要從自己開始

直接辭左職

有

睇到呢句好想喊

10月尾罷課到而家

雙十一 大罷工

我決定再推

徒手都開真槍

未返到
唔好返

返左概
起身走

返緊屋企

我d中同正一垃圾
仲要千方百計諗點番工

搏炒la

今日塞路D人好冷漠

開埋真槍，我fd係想返工都中胡椒噴霧

啱啱睇完E神，返屋企玩Twitter

今日放假,但聽日後日我都想罷

持續嘅黎明行動
會係勝利嘅關鍵
未真正無限期罷到工之前
玩著黎明行動先都唔錯

咁危險唔好返na

大家贊唔贊成我不斷重用呢個post

日日朝早行動好攰
大家頂住
好多手足受傷 什至危殆
大家只要自發罷
手足唔洗咁慘

辛苦過返工

又有手足遇害

辭工啦

推，順便睇下
再咁落去真系含撚 [長文慎入]

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
0
0

正皮既係唔係坐哂係公司按？

幾日前

唔明粉飾太平既人咩心態
呢個時勢仲當平日？

其實罷工洗唔洗打個電話話唔返工
利申：罷左